Ik liet hem me alles laten zien wat hij de dokter had aangedaan, en de dokter voor hem; omdat dit alles de weg vrijmaakte voor toekomstige procedures met de dokter - in feite speelde de onschuldige jongeling al tegen ons handen.
